話出年最佳動畫係Coco《玩轉極樂園》同Loving Vincent《情謎梵高》之爭應該無人反對?

一套贏故事，另一套贏心機
不過依家Coco各方力讚加上Pixar野一比人讚到咁高都一定無走雞架啦

唔會話LV唔抵既，始終真係有一套比佢更加觸動人心既作品走左出黎，但套戲夠膽用真人拍完再請畫家逐幅油畫畫返出黎製成動畫，呢套戲有睇過既話一定畢生難忘，相信唔需要以獎項黎證明佢既價值

定有人覺得仲有第三套呢

個勢似coco 架啦, 但個人鐘意LV 多, 因為本身鐘意梵高

下年係Incredibles 2

其實梵高算唔算動畫？
始終都人拍
好似motion capture都唔得

上年zootopia正好多

所以我覺得呢套係揉合左真人同動畫
佢係人拍左先，再搵油畫師逐個scene畫返啲frame出黎呀嘛
點都好啦佢提左金球獎

依個心思真喺冇得輸

獎點都要有嘅
差在係邊瓣

不過Pixar一出手真係乜都掃晒
zootopia同inside out就係例子

Zootopia 唔係PIXAR

見樓上講一時fake左

奧斯卡d 人唔睇卡通片架wor
迪士尼/pixar基本上贏硬

其實angry bird同小王子好睇啲

btw，incredible2係咪都係今年

Zootopia係老迪自己的動畫部唔係pixar架
雖然佢可能自己調左d人手

下年

咪又係老迪袋錢

coco盤已封